好想揾到一個人可以陪住自己

無論發生咩都好都唔會離開，可以搵到一個同自己有感覺嘅女仔係咪真係咁難

男仔得唔得

比你搵到 咁又點？
你比到D咩人可以令人一直陪住你？
單純想搵個人陪自己 就唔好咁自私

Gay味濃，不了

你講得啱，所以我一直都唔覺得自己值得有另一半。

唔好俾寂寞蒙蔽左自己
諗清楚自己為咩拍拖
如果唔係到時中伏分手你就後悔

利申：想搵人陪，冇認識清楚對方就開始咗，分手好傷

我要呑精！！！

雲呑加麥精。。

你睇吓自己咩新鮮蘿蔔皮先啦

搵隻狗

我咁岩有兩粒雲吞。。

發生咩事

大家冇了解清楚大家嘅性格係咪適合一齊
純粹覺得啱傾 對大家有感覺 就一齊咗
佢要空間 我要安全感 互相滿足唔到對方
最後因為一啲事 大家失去互信
我講分手先 但後來想挽留
佢唔想拖拉 好決絕分手
我好傷 亦因為咁冇咗個好啱傾嘅朋友
諗諗吓 真係寧願當初冇一齊